如果阿古路陣間入波我直播幫連登會員阿古路含撚

絕不走數

召喚@阿古路(有養狗)

贏波都唔使幫狗含啩?

人獸交犯法

睇下條友敢唔敢入嚟

我朋友隻狗嚟
搵佢同牙古配種囉

牙路連名單都入唔到

阿古路無份踢,一定唔使含啦

同隊降班隊挽唔使出牙路啦

留力打熱刺

傷撚左呀屌你奶

幾時好返

你幫佢含咪好返